---
title: "钱逢胜"
weight: 2
resources:
    - src: 钱逢胜.jpg
      params:
          weight: -100
---

12月6日，上海财经大学会计学院的一名学生在社交媒体上曝光该学院副教授“钱F胜”性骚扰，并称已经向校方举报。当天晚间，上海财经大学官方微博发布声明，称对于网上出现有关钱某的师德师风问题信息，已成立调查组，展开调查工作，“一旦查实，将依法依规严肃处理”。”



> [相关链接](http://www.nbd.com.cn/articles/2019-12-08/1391924.html)